除左買物資，捐八達通得唔得？

捐物資呢啲就一定要啦，但除左物資，衫褲鞋襪袋其實都要掉，個個星期出既話負擔都好大

但衫褲鞋襪又個個人唔同size，走個陣又冇可能著返黑tee，咁捐八達通得唔得呢？

pros:
- 大多數食肆連鎖店都收，食飯又得，買物資又得，玩變裝party亦得
- 冇用voucher俾錢咁覺眼
- flexible點用都得，唔洗買足額
- mark低餘額擺返去物資站可增值循環利用
- 退左張卡可以拎按金
- 唔洗過數唔驚會俾有心人士呃錢
- 需要既人自由決定點樣使用

cons:
- 神智混亂既時候可能唔小心用黎搭車
- ssp啲鋪頭唔收
- 唔知買嗰個有冇法律責任，但見到八達通個網直情有form俾人大量購入，我估應該得（望補充）

而家諗到可以擺入面有錢既八達通係物資站、教會、錫克廟呢啲地方，等需要既人自己攞，用完之後mark低餘額擺返去，有錢既人就幫手增值完再擺返去，giving end同receiving end完全唔洗知對方身份，避免曝光危險

覺得可行既話唔該幫手推俾更多人睇到
記住唔好咁傻豬走出去同人食飯呀！！！！

推

我要財務自由

唔好唔知頭唔知路就出去同人食飯

[窮學生] 我只需要你地管理好物！資！仲有上！前！線！

其實係無現金券咁覺眼 用完返還返比人再充值

payment method通常會記低，我都驚買餐券既話睇番cctv就知係咩人，八達通使用率高啲（好似係）

copied from 格離post

八達通攞左唔好直接用，帶口罩cap帽直接攞去退錢，因為你唔知會唔會有狗混左入家長群，擺啲mark 左no既卡嚟trace你地，如果喺七仔呢啲有cctv既地方嘟嚟用又無戴罩，佢就知你咩樣，所以小心啲

push

有心、不過Coupon會安全啲